澳狗有葡籍仲賴死澳門呢d落後鄉村?

就打風哦,仲唔躝屍趌路去葡萄牙

唔識葡文點走

去歐盟國家咪得囉

鄉下仔分分26個英文字都識哂

留係度先有帛金拎

舊同學中學同級包尾咁濟
轉校去澳門變全級第一

唔好咁講，我肯定佢地識J、Q、K

仲有A

其實葡文易唔易學？

文盲黎

你啱 但點解唔走既

認真
澳門仔d英文真係好差
我都以為自己好撚差既啦
CE英文得E, UE又係E

但係佢地既程度真係一個香港中3學生都不如

佢地想藉賭業，旅遊業搵大錢，賺夠就過歐洲享受民主自由福利

叫澳門中學生考我地香港CE Eng分分鐘全部評級F

如果真係有料走 一早走左啦
有本PP你估就走得咩
班澳豬又唔係話真係有好錢

不過識諗既話
係澳門搵夠之後走左歐盟, 呢樣野真係好屈機
淨係一個移民資格已經唔易拎

大把港豬有加藉一樣回流

好多國家入籍都要考語言試，唔識當地語言sale都未必有你份

波蘭 <3
唔收難民 一個都不能